致張傻傑先生：有人濫用閣下的肖像權。

credit：大雞樂

請閣下出律師信告柒佢。

賓上。

25到

保護手足 拉

香港無肖像權傻西

保護大雞樂拉

又屈雞樂哥

香港無肖像權的

手足有肖像權

波台搞眾籌幫雞樂

雞樂內地人

係咪p圖 塊鏡唔一樣既

幫拉

够拉 拉

大陸雞

3妹勁有熱氣

保護同胞 拉

。

你攩錯推 老友

睇下n賓點兜

唔係我

點會唔係

樓主條咸家橙歧視我哋海南人
拉

張傻杰係？

張俊傑呀 尊敬小小ok?

速成好廢 有冇好輸入法推介

pingyum

乳陰輸入啦

粵拚？

系

笑撚到仆街

打錯 pinyin先岩

咁都笑？拉啦屌

條腸粉又搞海南人 幾時反佢？

柒左 再拉一次

推

想搞死健哥？
話晒大家都同字頭

聽講皇上要裁員

我有匿議員身份 係都裁派先

一齊做派？

上面兩隻259一齊落地肉啦

我曰曰都落地辦

派懵撚到